Netflix ＂Bling Empire＂睇完Season 1 覺得有晒劇本

初頭真係抱D好奇心態睇，睇多幾集根本開始覺得有劇本
.
.
.
劇透 開始

由Kim Lee 去Anna 屋企玩spa day 之後無端端又攞住本聖經又走入人哋浴室，發現超大碼飛機杯，開始就有劇本咁似做劇law

好人角色：
Kevin 人設：又大隻又靚仔又貼地，又有正義感

Kelly 人設：萬人迷 ( 雖然我覺得佢一D都唔索） ，離婚後靠自己做女強人

Anna 人設：豪爽丶對朋友非常有義氣丶簡單直接

壞人角色：

Mrs Chiu 人設：炫富丶整容樣丶晒命丶人又假

Kim Lee 人設: 網紅+ DJ ，做錯野死唔認，將責任推向其他人

完全安排好角色

不嬲呢啲所謂reality show都有哂劇本㗎啦 當戲咁睇就得